請一定要跟次序復仇

一定先搞何妖，要殺雞儆猴
如果有人幫佢就生擒
再夾尻班牛屎佬
要破佢地風水，伺堂

推